有幾多人一早mark左假?

特別係銀行界要on99早成半年plan定放block leave 果D，屌你老母on99咁既時勢，放黎係屋企隔離托柒咩?

請左四月尾

一直都唔on9 冇人知道發生乜嘢事啲假唔攞夠鐘就取消

冇得留就另計，但逼著放一星期就賤

銀行業先唔會死錯人, 仆硬街, 你一定放